（有片）個支那人咁撚樣死撚左！

痴撚線

好似垃圾桶

好撚似日本啲整人節目

好有公德心垃圾放返垃圾桶

more please

哩單好似無死到

除非係好低層，如果唔係好難唔死喎
或者部𨋢咁岩係下面上緊黎

都市陷阱

冇死到, 睇過片影埋之後救番

真係好on鳩。。。。。。度門咁撚樣

公屋果d垃圾槽

飲醉酒
體重起碼多一倍
同抬住隻豬冇咩分別

支那真係無奇不有
蠱惑的𨋢

【福建泉州兩醉漢撞穿𨋢門，兩人相擁飛墮𨋢槽】
外國媒體newsflare報導，一星期前（21日）福建泉州有兩名醉漢本身打算回酒店休息，但兩人太醉失去平衡，頭撞𨋢門後竟然將𨋢半邊門撞穿，雙雙墮入𨋢槽底部。
-
後來有民警趕到現場，將兩人救出，據報兩人只是皮外傷，未有大礙。幸好當時醉漢未有按到𨋢鍵，否則後果可能不堪設想。

無死 咁先係新聞

支國所有野（包括人）都易碎易爛

點解印象中好似見過幾次
仲以為舊聞

呢單真係皮外傷

連𨋢都係假

邊有死到

你信?

隨意門

好普通 樓主有無睇工廠篇

唔係高層跳算大命

隨意門即使準我打開 兩秒後我又回來

Hitman
Stealth 100

支那人

乜撚野lift嚟

so as I

直落-18樓

比我見到實即刻跑去最底層禁lift

冇死到先係最神奇

咪周圍擺紙紮lift啦 死人架嘛

有無大佬將之製成gif

紙皮電梯門

樓主屌你老母，人都冇死到，you are fake news

因為豆腐渣工程好常見

大陸野係咁 樣樣都係得個樣

樓主fake news

巴打上次無罩好勇

咁似hitman搞掂完target收返條咸魚

實信你架

真係估佢唔到

忍者屋咁笑撚死

唯一最衰就係呢個位
但條片真係好好笑
唔緊要支那機遇處處，下次總有機會

垃圾去返垃圾桶

屌 cls 忍唔住笑撚咗

重一倍

好似Mario啲隱藏秘道

你試下
抬一個冇飲醉既人
同一個斷左片既人
斷左片個個一般冇兩三個人係抬唔起
因為佢全身肌肉放鬆哂
唔係直指佢體重重左
係比起冇斷片個陣搬起佢既力要多一倍

個FRD俾佢害死

快撚過搭lift

兩個thx

日日睇一次 人都開心啲

唔會死既, 佢唔係高層跌落去, 可能有小小傷

G/F跌落去, 唔會死

仲以為入lip果下部lip突然下墜斬開個人兩截
點知仲有更估你唔到既屎法

G/F都係假架

我唔想架

又好似係 平時真係唔多覺 長知識了
物理泰斗

冇死算好彩定唔好彩

又真係幾似

蝗蟲生命力頑強

咁都死唔去

之前觸電果個先癲

好似咁多都咁似嘅

這就是中國
香港過多排就會變成咁，真係諗下都嘆氣，但又走唔到

屈返佢地整爛lift 門

治愈

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

原告變被告
附合721國情

咁易撞得開....

下世小心D

佢睇落去雖然好似一部𨋢 但其實佢係垃圾桶黎嘅

無死到

應該係地下跌落槽底

黐線片推

比個fd累死，攬到實一實

度門根本係爛，點解會報係畀人撞爛？

我成日嘆住酒睇
好撚chill

JOJO 垃圾桶

諗起以前有隻插帶玩嘅平面GAME, 係一路搭𨋢, 一路向下行走佬, 射下人咁嘅

最底個層既下面仲有成部LIFT既空間架

未睇就話人死

好好笑咩?
香港變到咁,一班手足坐十年八年
港豬照常返工返學仲好笑啦

地面同pit位都成個人咁深
咁跌法應該頭落地 咁都無事 算好彩

唔怪得樓主既，邊估到咁都死唔去

但個心就

無死到 大陸西又可以屈錢

條片加返啲笑笑小電影嘅罐頭笑聲就啱晒feel

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

白痴電梯，完全係豆腐渣工程

應該係偷雞無裝外門嘅門腳膠/木門腳

一睇就知地下lobby 嚟
如果低速𨋢個井深唔會好深

原片無死到呀

好似睇梗周星馳啲戲咁

對門可以好似D大衣櫃咁 有條軌裝個碌就算9數

六四都冇死人 有咩咁出奇？

搵人keep住send呢類野去save hk啦
等班愛國新移民，藍絲感受下國家的強大
啦

好似紙皮造咁

點解好似好耐之前睇過

入左邊嗰兩部𨋢 嗰兩個黑衣人
無限loop

daily does of internet
luckily no one got was injured

加埋個人頭喺角落頭做誇張嘅表情

代表支那好治癒gif貼圖區多謝支那狗提供笑話

睇佢似係酒店大堂等上樓
所以應該好低層

芝麻人冇一個係蘑菇

差個影跌落去d樣既鏡頭

紙造

笑咗

屌,仲以為第一個入𨋢果個死

lift門薄撚到

痴撚線道門用咩做 話穿就穿

沒事兒
有黨呢

增重新方法
飲酒

禁𨋢又點
底唔係有彈弓
有一段buffer

如果㩒埋𨋢會點

好治癒

由其係個心

Same

咁樣死法大陸好多單啦

志村健 升降機系列

中國設計只考慮成本
不會有安全考慮

有人會整死佢架喇，醫藥費咁貴

條柒婆仲叫人去大灣區發展

雖然福建唔係大灣區入面

下面段新聞好笑啲

好似之前都有類似既片

好撚抵死

死左無人知呀！

電梯門咁撚化學

唔係似，根本就係

治愈圖個post話死唔去喎 一樓黎

依類圖可唔可以出月經